政府內部分裂，劉細良指政府公關顧問職位一宜懸空

比高登仔做會唔會變全香港人我係中國人hi

支持香港獨立聯署

metal slug?

無呀，唔想比人ban我連登禁我言

你成日專發幫佢開帖，冷氣維撚狗將軍其實係咪你老豆？？？

林鄭政府到今時今日仲坐喺到就知道中共明白同了解左香港"民主" 同" 法治"係點玩

兜鳩你，鳩做，唔回應，冇件事，唔做野，夠無恥 之後用一埋資金挫到大聲公都襲擊就係法治. 鬥氣鬥到你冇氣. 佢收得咁高人工因為如果實時集結香港人想屌鳩佢地既慾望 佢地個閪呀屎眼呀應該磨擦力高到要著火.

反正777 個人支持佢喎，係"民主"既結果喎. 吹得我漲咩? 蟻民叫叫叫又點? 選我又唔係你地，真正老細係呢777個人，中共. 我相信777個人廣泛民意都係支持佢呀.

所有直到新聞主任冇 公關顧問冇 咩柒顧問都冇 都係冇問題. 只要可以攪鳩你，煩鳩你 佢已經贏哂.